best 5 21分 4c加1x 20分可以入咩科？

lingu穩入嗎

LINGU好多人搶,D分而幾年都KEEP住冇乜大改變
你果1X係咩,係理科既話
可以考慮四大城大 或 理大既 水泡

cu引擎

bio
bu理學士20.x分
穩入嗎

只望穩入

city大把科有得你揀
但入city悔終生

利申 city仔

科科都唔夠分
英文得3

Best five係點計

你個x係咩先
識好多中英文都3嘅
都係有得讀

bio
6334444

6334444

終身感激

數學3埋救你唔到
數學差可以唔考慮city
因為科工啲數學cred多到你想嘔

未考先估得20分
考完都報得ive架喇

cu engine穩入

retake

政政有機嗎 city

估到實有你份

喊住問

政政應該睇重英文
有fd 4c1x 20 best5 22 英文5* 入左

都係睇英文
city最重英數
是但一科3都有得救 兩科3曬就有啲濕滯
不過數學3你都係唔好諗科工喇
邊間都係咁話好輸蝕
有冇興趣文科啊中文5*

Best5 21 cu sci/ ust sci都有得搏

有weighting架
人地中文通識3就話有得搏姐
英文數學3搏條春咩
疊埋心水諗文科把啦

咁咩科入到
喊住問

咩文科 我肯

咪是。
但你地叫人讀sci……害人一世

bu 中國研究可以一搏
我見個weighting同你啲分都幾似
睇下啱唔啱啦

我兩年前dse同你個分一樣，而且都係英數3，讀咗兩年asso，而家讀緊poly bio

收好少人

再讀好老了

bio炸wo

報左先啦
仲有bu sci都幾穩陣嘅
但唔建議你讀囉

再唔係樓主諗下city 中文囉 記憶中好似中文乘1.5定唔知2添
政政都有少少機 識人444534入

Ust GCS?

Ive mechan

ENG X2 CHI X1.5

thx
但無讀文學
無得加乘

唔夠呀~

教大 心理 21分best5

polyu computing

文科兒女

reply instagram = ls 5**

今屆dse的考生人數不是大幅下降嗎

加油呀
背後支持你的男人上

poly 社政/社工
睇重interview

所以20分有咩科入到

cu engine 但樓主至少maths要考到個4番黎先

三大最低分
嶺大分數，三大名氣

當年冚4賭佢A1賭足兩年都係唔得

Maths 英文無4好難搞 你個5*係中文唯有讀文科 搏下Ling u ba

樓主認住樓上呢啲仆街
就係佢地鳩up吹風水分害到你無offer

識唔少讀文科嘅囡囡讀呢科

唔會讀n展

下 點讀

繼續求意見

好心人比意見

你入左咩

老實講
21分 如果理科/數學好 都可以搏下啲sci科 e.g. City/非三大sci
文科撚嘅話就最好英文好
但你英數都唔掂
雖則你預中文有星姐 但中文呢啲咁飄忽嘅科
發揮唔好分分鐘跌落5,甚至4
本身21已經都淨係入到lingu ba
你望就望你中文粒星保得住
咁就ling u ba/ edu 中文/ chin edu有機會嘅
最緊要唔好心頭咁高咁搏
因為我有個fd 英文5* best 5 21擺edu eng a3都入唔到

ied psy有無機

btw唔係預 係上年個分

Lingu睇4c+1x
好煩

你fd 第幾年

2016
哦即係你用返2016個分報jupas?
咁你對中文有冇興趣？
如果有 lingu 中文係唔錯的
一係就edu 中文/中教

Shitty 政政,ais
樓豬有冇讀史同地理？

best five 廿分唔係大把科揀咩

理科撚就係
文科。。

lingu中文穩唔穩入？
其實我求穩入only
ied不了

無唷 哭

Bu sci無interview
可能呃到入去 ？

20分真心好難講百分百穩陣
但機會一定有
你唔試呢個
其他文科都冇咩機 真心

Lingu 中文系丶英文系丶翻譯系丶哲學系丶歴史系，算係ok。
單論上面既l文科學系，Lingu 都叫做可以同其他大學既同一學系爭下，
但其他既社商科學院完全係俾其他大學大幅度拋離

不過都係嗰句，入lingu點解唔retake呢？

你可以試下擺ling u a
Bu sci a2
Edu a3
Or睇下city啲bba有冇機
不過你英數得3就難搞啲
我覺得揀lingu中文點都好過bu sci
Bu sci真心唔掂
但20分有機嘅

edu psy？

我今年retake ar
怕升唔到分問一問
Lingu好正 我中意

有原因唔讀

成績唔好就唔好諗入大學啦
出黎做野好過啦

Shitty MS
不過我有英數M2 4

文科呢

同埋MS呢D禾稈冚珍珠
今年好大機會會升分

俾多個reference你
第一年係入Poly EEHD

2015年20分
而家ou

我係Poly EEHD

Poly HD悔終生， retake雙修保平安

真係retake or asso好過
OU 呢世抬唔起頭

今年爆盡一科望升分平安入lingu
否則天台見

好貴 大佬
nursing 20萬無得借貸

同問
今年retaker
534454 econ bio
4C+1 21 best 5 22
想入商科有咩可以推薦

poly ise
20分入到，又多靚女

乜文科都收
Interview 唔會露底？

英文5*就搏cu/city/bu/lingu eng啦

文科廿分都係無科揀到咁濟
廿一分開始叫做有科揀
不過樓主呢種20好過全4既20

全4正咁多

應該你fd interview衰

Lingu英文只要你中英加埋有8分 best5 19分 英文lv5 你係必入

邊度正 玩weighting既科完全無得玩

2015我入唔到

應該咁講，好視乎你pair 3/5係邊個位
英數加埋無8必定比全4輸蝕

中文玩條撚

衰

PolyU EP

無讀物理化學啊大家

agger

文科+econ
econ有加乘

無商啊

搭單問
3344phy5chem4
好似冇野揀到

Js1204 cityu cs 收全4 20分